覺唔覺華迪呢個25仔好撚抵死

竟然敢拒絕雲加，e+現眼報

25

邊忽抵死

破產抵死D